\documentclass[8pt,svgnames,table,french]{beamer}

%\geometry{paperwidth=140mm,paperheight=105mm}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%\usetheme[color=Uvert, outline=sommaire, hideothersubsections]{UPPA2014}
\usetheme[color=Uvert, outline=sommaire, hideothersubsections]{UPPA2020}
\usepackage{url}
\def\UrlFont{\small\sffamily\color{Ubleu}}

\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage[absolute,overlay]{textpos}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing, decorations.pathmorphing, calc, shapes, patterns}
\tikzstyle{every picture}+=[remember picture]
\usepackage{tikzorbital}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{img/}}

\usepackage{mes_macros, cours}
\renewcommand{\vk}{\vec{\mathrm{k}}}
%\newcommand{\fois}{$\times$}

\hypersetup{% Modifiez la valeur des champs suivants
pdftex,%               Sets up hyperref for use with the pdftex program
pdfborder={0 0 0},%    bordure des liens
urlcolor=Ubleu,%
pdfstartpage=1,%       page affichee a l'ouverture du pdf
pdfauthor={Germain Salvato Vallverdu},%
pdftitle={TP Etat Solide RFCT - VASP},%
pdfkeywords={VASP, tutorial},%
pdfcreator={PDFLaTeX},%
pdfproducer={PDFLaTeX},%
}

% * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *
% *
% * titre et informations de la présentation
% *
% * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *
\title[TP Etat solide]{Practical Session\\Solid State Quandum Chemistry }
\author[Germain Salvato Vallverdu]{Germain Salvato Vallverdu\\\texttt{<germain.vallverdu@univ-pau.fr>}}
\date{\today}

% couleurs
\definecolor{bleuP}{rgb}{0.02, 0.38, 0.67}
\definecolor{redF}{rgb}{0.81, 0.00, 0.00}

\usepackage{xspace}
\newcommand*{\kw}[1]{{\ttfamily\color{redF} #1}\xspace}
\newcommand*{\cmd}[1]{{\ttfamily #1}\xspace}
\newcommand*{\file}[1]{{\sffamily\color{bleuP} #1}\xspace}
\newcommand*{\vasp}{{\sffamily V\raisebox{2pt}{A}S\raisebox{2pt}{P}}\xspace}

\usepackage{fontawesome}
\logosup{\includegraphics[width=1cm]{logo_rfct}}

% * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *
% *
% * begin document
% *
% * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

\section*{Sommaire}
\tocframe{Sommaire}
%\tocframe[hideallsubsections]{Sommaire}

\include{intro}

\section{Background}
    \include{qm}
    \include{plane_waves}
%\include{background}

\include{io}

\include{env}

\include{tp}

    
\thanksframe[%
    \bigskip%
    \parbox{8mm}{\Huge\color{Ugris}\faEnvelopeO{}}
%    \parbox{8mm}{\Huge\color{Ugris}\faPaperPlane{}}
     germain.vallverdu@univ-pau.fr

    \parbox{8mm}{\Huge\color{Ugris}\faChain{}} \url{https://gsalvatovallverdu.gitlab.io}

    \parbox{24mm}{\Huge\color{Ugris}\faTwitter{} \faGithub{} \faGitlab{}} @gvallverdu
    \vspace*{-2cm}
]
{{Thank you for your attention}}

\end{document}
